廢蛇苦主入

考完個通識損手爛腳

原來講緊考試架 sor我出返去 利申冇讀書好多年

你以為講波 ？

波台果然多辣殺--

唔關費sir事啦
好多補習老師都收晒皮

咁你都睇得出係睇波 仲覺得我係波台

咁講緊咩牙sorry/3\

乜唔係真係講波咩